頭先行街對住啲煙鏟放左屁

已經一日冇痾屎 等佢地吸埋我啲臭屁 抵死

啱吖，請開人食二手煙嘅人根本無權呼吸清新空氣

做得好

應該對住佢支煙放